我覺得毒撚應該要有共識 唔好再用bilibili嗰啲大陸網

是咁的，已經幾次見到有人貼bilibili
同埋用淘寶買figure
這樣是不對的
應該要減少，甚至唔好再用大陸網

瀧台主同你地咁 fd 奉狗玩晒啦